伍公子講《乜代宗師》

近日香港人在網上爭論：應否支持《乜代宗師》？

奇怪的是，沒有人關心這部電影究竟好不好看，大家都只在意最終票房。

過去，中產階級的香港人最在意消費享樂。

今天，香港市民卻願意花錢去吃一碗不甚美味的飯，或看一部不太好看的電影。

港人願意犧牲個人享受來支持黃色經濟圈。

這是因為黃色經濟圈起源於香港人的無力感和罪疚感。

當擅長消費的香港人感到無奈和內疚，港人便將這些情緒轉化為消費行動，在消費上抗爭，其中自然也包括電影市場的消費。

《乜代宗師》導演是黃子華，深受港人喜愛的喜劇演員黃子華。

香港人向來渴慕英雄人物，於是這次也不例外地，主觀期望黃子華是個黃色人物，期望《乜代宗師》是部黃色電影。

然而縱觀黃子華的言行：他說釣魚臺是中國的，又概嘆香港年青一代激進；他的棟篤笑會批判中共，但又從不為社運表態。

相對香港人期望的英雄人物，黃子華更像一個和稀泥的老好人，從不表態，但又能以喜劇為由，兩面各打五十大板。

看起來就是網民口中的「中立撚」，像Ming仔，卻不似Ming仔下場。

因為這次香港人似乎不管不顧了，觀乎近來排山倒海的網絡宣傳，大多是網民自發。

現在，香港人已經不管黃子華是否真的姓黃，他們打算趕鴨子上架，直接將黃子華打成黃色。

現代人造神，不用樹立雕塑。

無論黃子華如何想法，以後會有何遭遇，《乜代宗師》就是黃色電影，就是對抗藍色經濟的武器。

它就是造神，也是獻活祭。

Ming 仔同子華比較?！

正皮

呢件事要由當年伍公子要籌錢買隻滑鼠講起......

小心此人！小心此人！

子華係大中華膠啦

伍公子七年前已經搞黃圈籌錢 行得太前
小心此人！小心此人！

fb上見唔少人個心態係:
"黃子華都企我哋呢邊啊, 棟篤之神啊
你哋班藍屍得個曹永廉喳"

鬥曬馬咁

因為無大台，所以不斷造神。

一個扮野但起馬有捐錢依然俾人屌
一個乜春都無做仲翻大陸拍戲連登仔幫佢腦補做黃

今天，香港市民卻願意花錢去吃一碗不甚美味的飯，或看一部不太好看的電影。
呢個真 當捐錢咁真係會長久?

托也哥

喺香港有史以嚟最危急嘅六個月期間 平時懶係敢言丶專係玩政治抽水嘅黃子華居然一句聲都唔敢出 反觀年紀做得佢呀媽葉德嫻就算揸拐杖都敢企出嚟遊行 堂堂正正咁講我支持抗爭者

我想問黃子華死忠 佢除咗識喺太平盛世嘅舞台上開show搵銀丶用最曖昧嘅態度對社會百態冷嘲熱諷之外 為香港人付出咗啲咩??

佢係咪太得閒，依家成日開po 串鳩人

呢句真

黃色經濟圈係最低限度既抗爭
基本上係贖罪劵
但人數多又持久仍然有效果
起碼收到部分藍屍皮

黃子華無認自己黃定藍就唔好有咩祈望喇
我只會覺得可以利用今次呢套戲打低d公認藍色既人

伍公子熱狗 分化撚

伍公子：

對於我嚟講，要畫公仔畫出腸，係一件痛苦嘅事。

上個post出完之後，大家就喺度爭論黃子華黃定藍，呢個並唔係我想講嘅重點。

我真正想講嘅係，大家將佢強行造成黃絲英雄，逼到佢嘅作品變黃。

你地造個子華神出嚟，然後用佢個名嚟抗爭，跟住由鳩佢死。

我真正想講嘅係，你哋班仆街零成本，零付出，然後叫人去送頭，仲自以為好愛黃子華，真係好撚無知，同時好撚殘忍

佢由洗燥個show就開始暗示，表達自己嘅恐懼。

恐懼香港市場，恐懼二元分化，恐懼公關難做。

套《乜代宗師》都係因為過唔到審，先至轉做本土市場咋！

其實黃子華最怕唔係中共，佢根本最怕你班仆街呀！

明未呀？下下畫出腸？

班child登仔仲腦補子華黃

之前都唔鍾意伍公子 但佢今次講得幾岩

子華啲戲會睇！
一蚊雞保鑣我覺得好好睇

咁李嘉誠都係造出黎
其實身份唔同，發聲嘅難度都唔同
youtuber算係冇乜包袱，出完聲照繼續開台，最多係廣告
藝人要r贊助，出完聲可能連份合約都冇埋，到時真係要轉做youtuber

我諗香港人未至於盲撐，只係覺得有d位你做得唔完美，但可接受

再睇返佢上一個post
最多人like既就俾佢撚晒狗
明明班黃絲都就黎high到射
咁樣俾佢串

獻活祭。

咁出面都唔明

估唔到伍公子直線到咁樣抽擊黃子華

公子每次都走得好前

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

認同佢嘅英雄論，無人要做英雄、亦無須捧個英雄出嚟，黃子華、達哥，另一方面bob叔、伍公子都係。
香港人先係香港地英雄，要支持邊個嘅就自行決定。

伍公子係咪波台狗離

而家唯有當係一次黃色電影嘅表態

伍公子講=講得好！正皮
波台講=五毛

其實我只係想支持下本土電影 同埋本身係黃子華fan
我唔太理解點解咁多人迫名人表態

黃圈係政治經濟
係有班黃子華死忠將套電影捧成黃圈電影
所以咪俾人屌囉

因為你抽開政治水既偶像一直都冇表態呀嘛

都有人講過話黃子華係咪黃唔緊要，咪由得班fans推佢過去黃嗰邊，連套戲都變埋黃色電影，逼到佢無得唔企喺呢邊。係咪推緊佢去死？其實係架，不過黃子華由佢公開講自己賣樓套現拍戲，都應該知有咁嘅風險

公子真係網絡清泉
睇透曬

而家個個streamer開donation
仲有人屌伍公子籌幾千買headset

當年公子真係企得太前

岩呀 明顯劇本爛無人投資 但又想發電影夢 為自己賣左層樓關我地撚事咩？ 又唔係為左香港人賣

出事到呢家未撚出過聲 係連登仔先咁撚on9 當義士就condom 當黃子華就神咁拜

最弊串到應一應呢

推行動post啦又上咗熱門

伍乞衣就算撚數啦
同大J一樣都係垃圾

笑到我

推

真係cls

明明達狗仲撚黃

佢唔係黃 未做到佢黃囉
記住係要藍輸 先係最大目的

雖然兩邊都係垃圾
但呢po我撐達狗
憑咩達狗要比人屌到開花

呢個真
如果你係黃嘅點解連一句野都唔肯講下
你不認同但理解都好呀
呢大半年水深火熱
香港人每日以淚洗面嘅時候你地去左邊
我想問下呢一班有苦衷唔可以出聲嘅撚屌
你地有冇為香港人流過一滴眼淚？

btw我會入場睇
因為呢套戲已經變左黃色經濟圈嘅表態
就好似區選係公投一樣
當然我都會用欣賞嘅心態去睇
好睇就讚唔好睇就屌

班人真係好撚on9
根本內心都知冇問題 但搵唔到嘢屌 夾硬講啲

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼達哥。

香港人不嬲雙重標準
去加泰集會又話唔支持加泰獨立
叫台灣唔好信一國兩制 自己又信一國兩制

先唔講黃子華係真黃定偽黃
但達狗同佢情況差唔多 甚至仲表態表得明顯過佢
點解兩個會有咁大差別

其實講得啱 黃子華咩都未講就自動幫佢藍色窗簾曬 然後棒埋佢上黃色神台 但子華可能剩係想靜靜雞食兩家茶飯 或者咩都唔想理

let me guess，啟蒙？

所以咪屌你地唔理黃子華本人點諗囉

同逼良為娼分別不大架

邊夠子華fans黎
一日幾十個post救票房

但又從不為社運表態
on撚9

我都想不分黃藍咁支持本土餐廳食肆

公子好波

迖永遠都會企係雞蛋果邊

連登仔：拿！伍公子寔咁講啊，笑鳩你班子華fans啊

然後伍公子一個新psot, 成班兒登仔又炒車

屌你呢句仲正 記低黎用

點解會咁，就係因為連登仔批鬥得人多。
而家批鬥到黃子華就開始懷疑之前批鬥條線係錯。
開始個個開file做判官，賣左層樓，拍比邊個睇，人地從來冇表態過係黃，發現人地係中立大愛又唔得喎，因為連登仔係同中立撚對立。
連登仔自己玩死自己啦

佢做YouTuber未必揾得少，backup佬都到揾60萬

Push

係佢地奶得肉酸 無撚啦啦造到變左黃圈代表人

反問佢有幾黃又唔撚得

所以龍門老闆冇講錯，良心經濟圈比起黃圈更重要。黃藍是政見，黑白是良知。

唔理咁多 5毛blked
牙蛇hello
風向撚
分化撚
網軍
放負
兄弟xxxx
你係咪割？

Ps:光復香港

就係要造神

未6月之前都比人瘋狂狙擊
之後比有心之士 借題發揮 發大黎講都唔奇

好撚岩

不過公道啲講
08年都大撚把大中華膠啦
你今時今日講返
黃子華話 釣魚台係中國
都係異曲同工啫

佢根本就係最典型嘅香港世界仔

姐係話佢關心釣魚台多過香港年輕人囉

先唔講黃子華係咪世界仔 佢咩都無做 訓醒起身就俾人棒成黃色英雄 唔俾食藍店 用中國製品 搵中國錢 你覺得佢點諗

不停為佢造神

其實呢個新post咪一樣想屌柒班黃色黃子華fans
笑班黃fans害死子華咋

sorry sir

伍乞衣 , 大J
真正靠政治上位

梁振英、肥媽啟蒙左我既政治觀

所以我對佢地不離不棄了

兩件都係垃圾

覺得子華係藍嘅話
咁推佢去死又冇乜問題
而且佢又迎合香港人
咁至少佢覺得係一條生路

佢地比子華走得更前

咪因為成堆on9覺得同路人做錯野or方向錯左都唔應該講出黎，一講就熱狗分化撚，連登cctai歪風當係standard既後續影響

先搞到無人講

搵食啫！犯法呀？

子華班狗立即唔見哂人
今朝仲串柒柒
追人屌
講輸就五毛 分化撚
依家苙哂水 肉酸到

好簡單，大家唔服既地方有兩點：

1 點解幫黃子華搬龍門，納一個上年六月開始扮訓唔出聲既人入黃圈？中立都可恥，點解一個抽開政治水既人可以有生意做先上水？後知後覺唔緊要，但由頭到尾都無表明立場，曖曖昧昧我只諗到想食兩家茶禮。

２點解要吹到佢賣樓拍戲比香港人咁偉大。佢話拍戲做導演只係幫自己完夢。唔同大陸合拍可能佢唔想有投資者影響佢個故仔想自己話晒事。咁關心香港人點解唔用自己既名氣去正面支持香港人？香港人好失禮？

黃子華死忠要捧偶像唔緊要，但唔都拉埋黃圈一齊講。

撐黃子華係因為電影係黃嘅真係少

咁係冇更加黃嘅電影出現之前唔撐佢撐邊個

而達狗例子就係黃嘅網路紅人有一大堆

唔睇戲會死?
係未確定立場前一廂情願幫佢歸邊黃?

聽日和理非唔係齋行齋企齋坐！大家一齊做多啲！

會 清又柒

都話佢地等住攞張飛打卡po ig囉

睇咪睇囉

當年佢太前喇 第一代香港streamer
果時應該未興睇外國streamer
Even 依家香港，應該都未有出名嘅streamer會叫觀眾donate
呢個就係香港文化，錢銀野太上心

唔拉黃圈根本無人會屌

講到支持佢=支持黃色經濟圈咁

對唔對撚得住又幫手足又捐錢既真黃店啊?

黃色經濟圈要搵呢套垃圾做代表真係

你好似唔明

佢第一個post隱晦，點知多連登/傻鳩以為公子一齊撐黃子華
第二個post一次過屌晒理人血饅頭一廂情願撚

所以一開始迫人表態，屌鳩中立撚就搞到大家搬石頭宅腳指啦

冇得比，ming仔捐咗廿皮比星火，潛水華連表態都冇，拍戲都揀喺蝗國拍，大半年唔出聲，第一條片就係cap香港人水

誠哥依D大人物 都夠膽講句 網開一面
黃子華呢? 做部比香港人睇既戲?

公子永遠都係關鍵時刻講出重點

笑咗

對伍公子無好感
直頭覺得佢樣衰

但以事論事
其實呢d streamer又好 youtuber又好
r donate係正常野

但黎到香港就變左要比人公審
都唔只佢
我見親香港youtuber一r donate就會比人屌

伍大師

其實人紅就做咩都會有人屌
普通youtuber賣廣告+donate
只要個手法差D，hard sell味濃實奶嘢

好啦到Bob叔呢D超級有錢
可以自給自足唔駛sell嘢
就會畀人屌係靠老豆有錢，炒樓發達可恥

講得岩

大師

依加啲5毛分化撚就係咁搵唔完美既地方
唔單只係乜代
然後就無限放大 搧風點火 制造對立分歧

兩邊都垃圾

討論區黎架大佬，乜撚都行動post。自己mon實個TG group咪得囉

套落去餐廳度就係：
哩間餐廳雖然7個月嚟都無發過聲
但個老闆十幾年嚟一直都鬧開政府 係深黃
而且佢專做本地客生意 最近仲為咗餐廳嘅營運賣樓
請大家大力懲罰

認同
D人話佢要講嘅已經係之前d show 講過
但黃子華做過d咩姐？咪只係靠諷刺時事搵錢
佢對於呢場社會運動係完全無表過態
佢賣左層樓係支持佢自己嘅夢想咋
我地d手足用未來同條命去支持呢場運動嫁
無必要呢佢同呢埸運動拉上關係囉
同已經唔關黃色經濟圈門檻過高事
大佬咁都計佢係黃門欖過低阿
一句聲都無出過wo
佢套戲，如果係一向有睇賀年戲傳統嘅可以揀佢，睇佢好過睇黃百鳴d垃圾
唔睇開嘅唔洗特登入場睇囉

賣咗層樓關香港人撚事咩
你追嘅夢又係香港人想追嘅夢？對香港人想追嘅夢幫到咩手？
如果單憑賣咗層樓就要我哋入場睇套完全唔關香港人事嘅戲，咁同情緒勒索有咩分別？最弊有人又真係被佢勒索到
好心要洗錢就捐去買物資/為香港人付出過嘅義士到啦，成班真係不知所謂

唔係黃都要推佢上去做黃神

佢都講得岩，係我哋自以為事，推佢做黃色，但我真心真係希望佢真係黃色。唔係為錢/支持而黃，而係真係黃。

但我覺得撐子華套電影會係利多於弊

票房成績好，令更多商家人投資本土黃色電影。 鄺大黃色經濟圈

最重要既係睇清楚子華既面目，睇佢咩葫蘆賣咩藥

一於陪兒登做死套戲去啦！

睇清楚XX經濟圈最後只換來互相攻擊

一世俾人睇唔起

唔造神
但聽完上善若水就好想去睇

香港既本土電影產量已經好少，如果套戲係大家都buy既，以後大家又多左個方法向國際宣揚香港精神

講得好呀。

霸氣哥呢段片分析子華都講得幾好。

冇人阻你睇

Ming狗真係死得慘 捐左十幾萬比人屌但子華咩都無做過就無事

我覺得今次成功

只會有更多藝人學左佢個套
曖曖昧昧咁樣

收皮啦 講咗幾多次youtuber籌錢係好常見嘅事 究竟呢件事要講幾撚多次呀仲

而家已經香港大把streamer叫人donate啦

見過有女streamer直接貼個銀行户口叫人俾錢佢

其實想睇咪睇唔想睇咪唔睇
咁都可以比位中共分化到

本來黃色經濟圈就係先支持
深黃->淺黃->中立撚->藍->中資/黑
同含淚投泛民熱狗一樣
但黃色藝人一早被中共封殺唒
咁咪退而求其次睇d中立撚嘅戲
娛樂圈唔係奶共護旗撐警嘅咪由繼續賺返原本水平嘅錢，唔應特別吹捧但都唔需要屌
當然你可以話睇戲d錢捐比手足仲有用
但咁已經同套戲嘅取態無關

利申:沒睇過黃子華d戲，亦都沒唸住睇

再者，講到黃子華d talk show 講野幾有深度幾有智慧又咁多橋
佢一句隱喻嘅都未講過阿？點撐阿

黃子華不嬲係大中華膠
愛國但反共其實應該係人都知

其實係

係釣魚台插上五星旗既係長先既四五行動，金主係劉夢熊，依件事係另一件事，咪撚模糊化！

暫時未見到班垃圾嘅蹤影

弱智走出嚟獻醜

ching

咁而家有無串錯先

呢個po同行動po一樣值得重視㗎柒頭 你估個連登你㗎?

拉佢老母閪，張相一個係日本AV男，一個係吹蕭男，屌你老母咩撚野意思！

好唔撚好睇你睇撚左啦咩？

屌你佢根本唔係咩黃藍電影

其實香港人係咪太耐無上街太撚得閒？
無咩黃戲就求其拎套黃子華黎打飛機自hi

係咪deer啊

個個都係咁啦

其實我真心覺得幾緊要

點演繹黃子華哩個人簡接影響咗黃色經濟圈嘅原則同標準

cc台糾察隊：

如何才算正常討論黃子華？
1. 你不能提及黃子華說過釣魚台是中國的
2. 你不能提起黃子華近半年的態度
3. 你不能著意黃子華的立場
4. 你必須相信黃子華內心隱藏抗共訊息
5. 你不能評論黃子華過往嘅電影
6. 黃子華fans可以日日十幾個post救票房
反華者不準開post 否則會被視作洗版
7. 睇到呢度你仲想反黃子華？
對同路人咁苛刻？你係分化撚！

5毛公子

香港人就係中意造
無撚得救救
但唔造都造左
最重要係大家唔係奶子華袋底
而係撐黃圈
你要撐就之後嘅本土電影都要撐
唔撚係為話題而奶完一套唔撚算黃嘅電影後就算撚數

其實係咪要搞清楚一樣野

黃子華賣樓拍戲唔係為左香港人 係為佢自己
(當然套戲未上 如果套戲係政治議題又另一回事 但暫時表面上睇都唔係)
就算係咪黃都好
係好睇就值得比錢入場撐
唔好睇就唔值

因為政治立場唔幫襯藍店係一回事
但唔係掛個黃店名就老馮不理質素都要撐 要幫襯

唯有活獻祭佢，推佢/佢套戲出黎同影視圈政治審查對抗
雖然佢冇點表過態，但係佢以前已經好黃架嘛

連登仔永遠唔會認係擺緊佢上枱

主觀期望黃子華是個黃色人物，期望《乜代宗師》是部黃色電影。
仲有期望大快活係黃，
不如期望埋黑警係狗隊少數啦

本身好地地當支持本地製作咪算
係要吹大雞玩造神

唔應該將無謂嘅潔癖放諸現實
事實上名人效應的確係做大嘅保證
如果黃色經濟圈要咁純潔 咁真誠
同圍爐自High嗰d講唔出名嘅藝術片冇分別

Meme都屌？

有無諗過黃子華根本唔想企到咁出

你班友就死命推佢出黎

係 正正就係獻活祭
要證明黃色經濟圈既威力
我要推到呢班人一齊企同一陣線

其實只要我地撐既
中共就會反

強國基本上唔表態都當你港獨
基本上黃子華唔夠紅底已經係揀左香港人市場唔要大陸市場
講得出話唔要大陸審查
佢其實已經放棄哂奶共既利益

我地再推爆佢套戲
佢就會成為中共敵人

所以我認同五公子話做神、活祭，
無論黃子華點諗，
套戲都會變黃。

同大人物比可以話大人物夠power唔驚清算
同小人物比又可以話小人物冇乜壓力唔洗驚

邊有得比 藍絲華有冇捐廿萬？

係咪講返校 其實幾好睇
不過6月之前應該唔會入戲院睇

屎華潛撚咗水七個月 最近先喺海底撈爬返上嚟 憑乜嘢同ming仔呢啲捐咗成十幾萬嘅人比較？

諗起蜘蛛俠Far From Home，當人失去咗信仰嘅時候，就會想重新塑造另一樣新嘅嘢嚟追捧

咪係 以為黃子華拍就黃啊？

岩一句五毛分化就唔洗討論
班死忠真係冇腦

on9撐本土唔一定撐黃色經濟圈
冇必要提高把尺嚟俾啲五毛入嚟分化
黃唔黃睇劇情就知冇得呃
深藍貼白花RIP可以吹奏
和理非只係唔割席唔篤灰可以既往不咎
反而一向深黃突然冇表態遲表態或者講得隱悔就諸多猜疑
點睇都係on9+分化嘅表現

如果佢用套戲黎表達咪天衣無縫囉

唔籌錢嗰個比人叫緊達狗啦

都幾有趣，係食餐飯/睇套戲之前就先定性佢係難食/難睇
仲要呢啲都係主觀性重嘅野黎

beside其實香港人會重視呢樣野先於件事本身
就已經表示左香港人嘅價值觀轉變緊
呢個都係黃色經濟圈其中一個好大嘅意義
並非一句買贖罪卷/當捐緊錢可以概括哂

(雖然呢個case黎講「被黃色經濟圈」先係問題
如果只係打支持本地/本土文化/產業其實就好光明正大同順利成章)

弱智，無睇過黃子華啲棟篤笑？由廿年前黃到雨傘都仲黃緊喎

咁點解唔留番啲戲飛錢幫手足
去貢獻比呢個中立撚
明明連登係到講中立撚都係幫兇
真係龍門任你擺

黃黃下....唔知黃左去邊樹

好心唔好再用呢個論點黎駁啦
正正就係佢20年前已經靠抽政治水起家
但偏偏一個最受期望會為社會發聲既人佢無咁做到
你地成班仲話身為佢既FANS唔覺得失望嫁咩?
我寧願佢一直潛水而唔係有戲上就彈出黎講D模稜兩可既野
你明唔明呀子華粉

笑

咁咪睇下呢套戲講乜囉，睇下有冇為社會發聲囉，on9垃圾喜劇都唔會入場睇

香港人真係好鐘意造神
造完再將啲資源放晒喺佢地推咗上神枱既人/嘢
之後見個成績好 就打撚晒飛機

我覺得唔應該一刀切
考慮睇定唔睇有好多因素
黃嘅程度、口啤、本土元素、個人口味

只能夠話黃子華而家黃嘅程度好低
但本土元素相信係足嘅

問題係而家有好大班人將佢套戲同佢打造成黃色經濟(電影)圈既代表
基本上佢一成功就會成堆人話 黃色電影圈係成功架 之後打晒j
好諷刺

我08年就唔係中華膠

美心本土元素都好足

其實本土電影唔止黃子華套戲㗎，盲撐咪認囉唔好用呢個理由美化自己「贖罪」啦

有理由都叫盲撐?
我就唔明點解我要續罪

唉
說多了都是淚

講開造神，有無人知唯唯去左邊？

黃子華套戲只係自己出資既創作
佢潛水咁耐都無明確表過態
但一班人踢佢入黃圈
一廂情願咁逼黃子華變黃
群眾真係好撚好笑

其實同我成日去集會遊行一樣， 太廢垃圾唔敢做前線，就成日去集會遊行，6月至今去咗八成， 唔知算唔算係一種贖罪， 我覺得集會遊行係我呢啲垃圾和你非最基本要做。

屌其實嘈佢黃唔黃，做佢係神咁做乜撚野啫
我當你新年真係想睇套賀歲片
總之唔係睇舐共背景嘅片咪得囉屌

佢話：拍一套俾香港人睇嘅戲，咁咪純粹當係一套非親中本土港產片囉，又係都要講做黃到仆街之後搵交嘈，做乜野啫

sunny半年無廣告啦

搭高鐵上支那

agger，人哋話自己本土，全個連登就爭住打稻草人話佢扮黃

其實我諗討論唔只係黃藍
呢套戲更大程度係香港人對捍衛本土電影市場嘅表態同試驗
畀電影業界知道本土市場係仲有得做同值得去做
雖然睇完trailer我都覺得套戲係伏
而且好明顯黃子華係打本土電影嘅旗號做宣傳
但起碼我覺得佢有心推動本土電影
所以我都會入場支持
唔係因為佢黃與否 而係我支持港產片

戇撚鳩
人地根本唔想落場同你地癲
潔乜撚野癖

唔係話你圍爐唔俾佢參加一份，係人地唔想同你地圍爐

睇子華只因佢係子華
黃唔黃I dun care
藍罷買，黃懲罰，中立嘅咪自己決定，點解要非黃即藍？

總結：華神唔係黃
但套戲已被擺上抬
成為黃色經濟圈的試金石
所以唔可以衰俾人睇

永遠都有班柒頭+五毛
要搞散每樣同運動有關嘅野架啦
作為香港人 港產片一定要撐
好唔好睇就另計
正如香港足球隊 踢邊個國家都好
都會撐香港 因為我地就係香港人
有時真唔需要諗得咁多
咩扮黃偽黃
我總之就係黃就撐 支那我就反

打稻草人、吹黃色經濟圈係贖罪劵、屌人食人血饅頭、將個同路門檻Set到天咁高

俾我係港共真係爽死，賤視你班市民又唔會有後果，慢慢等你地鬼打鬼互屌，佢就靜靜雞清算抗爭者

無出聲果D仲爽，我真係想讚下佢地醒到無人有，唔洗一陣就有人自己出手幫佢洗白，其實大家知唔知自己手上根本咩籌碼都無

算喇，無眼睇，我番番去做毒撚少D上呢度算

而家係要你哋反思你個重點就去咗話人串嘴

Sad but true

我本持本地食肆餐廳 只要係重視本地市場 不理黃與否 有無屌過示威者

一律大力支持

支持港式餐廳 捍衛香港飲食文化

算尻數
佢d戲好睇咩
全部都爛片

其實你諗真啲，當黃子華被造神之後，中國小粉紅一定會圍屌佢屌到封殺佢
到時佢就要面對澄清定變真黃既選擇
佢一澄清係香港就變過街老鼠
但如果變真黃我地就多咗分影響力
鑒於終極的偽君子同真君子係無任何分別
我建議將黃子華造神，撕爛佢個面具

就係差個好公關
黃子華乜鳩都無做過 post段19片就當自己人

點解要在乎佢點諗

係咪Sunny Creamy嗰個

嗱，伍狗， 呢舖我就撐你啦

如何才算正常討論黃子華？
1. 你不能提及黃子華說過釣魚台是中國的
2. 你不能提起黃子華近半年的態度
3. 你不能著意黃子華的立場
4. 你必須相信黃子華內心隱藏抗共訊息
5. 你不能評論黃子華過往嘅電影
6. 黃子華fans可以日日十幾個post救票房
反華者不準開post 否則會被視作洗版
7. 睇到呢度你仲想反黃子華？
對同路人咁苛刻？你係分化撚！

棟篤笑係姓黃呀嘛
同呂布姓呂咁解囉

如果係造神有需要，黃子華冇也講
我更加冇也講

客觀事實係佢，的而且確，曾經給予咗我哋好多歡笑
雖然肤淺得啖笑，無喱頭星仔咁囉

斗轉星移
連燈代序
乜嘢宗師
熙攘其所

因為無大檯，運動至于今，膜希臘眾神
因為無大檯，緣于反獨裁，托塔聚沙真

你都幾
直接

我追開恐怖片，有無政治成分都會睇。

yes

好多本土電影，
更多製作上木土港人電影，
只係冇人睇！
個個只支持黃子華。。。
唉！

黃色經濟圈就係咁，認定係黃店咪一堆黃人去幫襯，如果話子華怕二元的話做咩唔屌中國禁佢套戲先啊？係中國迫佢二元先㗎。

連香港一開始都係話子華去中國拍，叫大家唔好睇，到子華出嚟話賣樓都拍一部香港人電影，啲人先叫人要入場支持，咁都叫造神等佢死？係咪要冷處理等子華套戲票房仆街，再證明俾人睇只靠香港市場電影一定冇得做，合拍片係唯一出路先叫救贖啊？

如果黃圈有能力造神，到時唔係獻活祭，大把人自願為神啊。

虛擬通識題目，選擇題
點睇黃子華賣樓拍《乜代宗師》：
A.最緊要好玩
B.為藝術獻身
C.通過藝術(呢套戲)表達佢嘅黃藍或者騎牆觀
D.最緊要搵銀

利申：本莊冇標準答案
標準答案留返比DSE考試局通識教育評委賢達商榷定奪✋

No屌，各表
先係正常嘅

根本就唔應該做一言堂，不過時事臺已經痴鳩曬線

賣樓拍片
通識答案D：最緊要搵銀

呢個真係
「對香港嘅未來主人翁網開一面」
話知誠哥佢唔返好人，起碼有少少溫度

唔係好明佢另一個po想表達咩
係講應該割定係批評割果d人？
求解

陽春白雪👍兼聽則明
唉，呢個彈丸之地，講係金融中心、天下無敵
講乜嘢都好，阿里巴人唔會明嘅
有識之士心照
查實家陣就係窮到窿，先至要革命
我撐革命，好簡單：
希冀保有相對嘅人權、民主
好似前暴大教授林語堂先生咁
心無恐懼終老

所以咪話你地要造神，但實際係理撚得人死

屌咁美心係藍到仆街吖嘛
我就係講緊唔同因素都要考慮

依個單純玩膠
Page都係假既

兄弟爬...

獻活祭呢個講法好撚中
不過個勢唔造都已經造咗出嚟
學樓上話齋，當係黃圈試金石囉

但係睇番d留言，好多人認真話動物仲緊要過人點點點

一蚊雞保鏢

屌你老母又好似迷雲黨咁失言就話人玩膠

咪撚戇鳩啦
間鋪舊果個page都刪左，肥婆俾人拉埋

個page邊個開都無人知

十套有九套爛

公子啲Post真係好好睇

Keep住講insight

我想架？

其實我覺得呢個結果幾好
香港人又可以造個黃色演藝圈比大家睇
佢唔表態又想賺你黃絲錢就要後果自負

終於有人講

不過其實冇所謂
將黃子華染黃
亦無大礙

多一個朋友 好過樹一個敵人

藍子華

正解

True

藍屎華

其實你地有無睇過上一套 真係好爛 我既感覺係每一幕都好散 唔連貫 劇情又唔係好笑
老實講 覺得佢執導既戲唔係太掂

棟篤特工直頭惡俗，卡士死堆爛堆，同黃百鳴啲新版家有囍事系列一樣咁撚垃圾

講真呢條友咪又係葡萄撚
難得由過街老鼠做返人 點知都上唔到神枱
咪眼紅人講呢段野囉
真係咁清高唔在乎人點睇佢就唔會咁肉酸出嚟講人啦
乞衣始終係乞衣

如果黃色經濟圈造到神，即係有佢既威力存在

可唔可以睇闊少少，唔好對黃呢個字落一個咁狹窄既定義，不論係藝人定經濟圈

Btw 唁好再講Ming 仔你中立，佢係藍

藍到捐錢俾立場都做唔到中立撚
咩都唔做風頭火勢賣樓拍戲就叫人睇闊d

雖然佢可能係葡萄撚

但佢又講得無錯喎

個問題永遠係，佢唔拍合拍片，唔喺大陸上搵億億聲票房，寧願喺香港上。好似有人去食黃店，已經食少咗藍店，或者由淺藍轉淺黃，佢啲朋友話，你幾月幾日食咗一次藍店呀，你一個月冇去過遊行呀，你對唔住手足呀……

而家風氣咪就係兄弟爬山嘅相反，唔夠激，唔係勇武，就係縮頭龜食人血饅頭

咁佢捐錢捐尾數1蚊係仆街㗎喎
暗示捐帛金畀你 衰過唔撚損

造神有咩問題？
仲話同共產黨鬥喎

造林泳淘得唔得呀大佬

知名度不足
得連登仔流口水

即使外國選舉都係用盡方法打擊對手
要做清官就要比貪官奸
依家大家潔癖上身，執著埋啲多餘野

唔好忘記梁勁廢都係黃絲

點解唔造表晒態既杜汶澤，王宗堯，甚至係投機心態Tommy ？

可以，拍套戲，開間餐廳乜都得

知名度低，表左態，比人炒都WFC

知名度高，唔表態就格硬圈人入黃圈幫襯佢

連登仔平時呢就最憎人食人血饅頭
連蔡英文用香港拉票都話係人血饅頭
為左造就黃子華
就連人血饅頭都唔介意
你地把尺真係好難跟呀

原來英文用香港拉票都係人血饅頭

伍公子梗係未聽過流浪地球
套戲好唔好睇根本唔重要
因為唯一重要嘅係票房
用票房嚟做所謂嘅大陸趕美電腦特效
而家賀歲片有藍晶藍百嗚
乜代宗師好唔好睇根本唔重要
因為只係借佢套戲嘅票房嚟做低藍戲
黃色經濟圈係要做大個餅
只要唔係認藍自然有佢存在價值
就算真係變咗黃戲又點?
藍絲冇得睇嬲嬲豬啊? WFC?
定驚黃子華比大陸打壓?
即係唔驚比香港人杯葛但怕比大陸打壓?
會咁諗嘅究竟係黃定係藍?
至於搵Ming仔達哥同黃子華比
係咪唔知咩叫分量?
即係唔通搵伍公子同燒山比?
學歷資歷經歷
阿公子做燒山書僮都未夠班

Ming仔只係例子
中立捐錢但唔當黃
抽開政治水忽然失聲就當深黃
你個logic姐係話Ming仔知名度低
所以一定要表態到明先係黃
子華知名度高所以唔洗講咁多都係深黃自己人
好撚虛偽呀你班人
成日話黃色經濟圈，大佬而家睇少套戲係咪會死呀？
又想spin開去？
檔期子華揀既
風頭火勢賣樓翻支那拍戲係自己揀既
套戲既演員有1半係tvb既人
係咪又黎其實tvb員工好黃？

屌你老母，倒果為因。
明明有d黃鳩kol吹風話佢黃，唔撐即係唔撐黃圈。
撚有人打稻草人？
你老味你就打稻草人

我唔明點解你會得出”我個logic“
我淨係知黃子華喺和理非甚至港豬嘅分量明顯比佢哋大
現實有幾多個和理非港豬會追Ming仔達哥伍公子?
如果覺得唔講明係黃就要割
係咪當咗區選大勝因為全港深黃?
呢邊叫和勇不分嗰邊唔講明黃就割又咩玩法?
港豬睇賀歲片癮唔係第一日
冇選擇結果咪又係睇藍戲
咁你係想比位人民日報定環球時報上?
而家對家玩緊洗底
你睇吓幾耐冇大單黑警嘢?
人哋就係睇死你哋班香港人杯麵情緒
你仲要加多腳越割越細

Ming仔同達哥衰咩?
衰follower多分化撚囉

中立L各打五十大板算唔算係和理非？

要make noise係咁嫁啦
好似你地依家咁潔癖呀？
點樣wfc?？佢上左網絡Kol排名統計第一名喎

被捕手足過年屎都無得食
你地就一句港豬睇賀歲片癮改唔到
走去睇到唔表明立場既「黃」戲
唔係走去屌人睇賀歲片
係屌人唔去睇「黃」賀歲片
你地仲虛偽過班食黃店抗爭撚
因為食飯都叫做必需品
睇戲呢？睇戲唔係必須嫁
我而家屌晒你地老母呀

有底線都潔癖呀？

佢套舞台劇有無好似子華咁有咁多人開post吹奏呀？

咁拍晒未？賣得飛未？

賣得喇。

個個好似你咁既心態 子華神就賺到笑了

佢諗咁多都係想個心好過啲咁去睇佢既偶像姐
佢心明知子華神唔係黃架 但係要spin去和理非
請問子華神邊一句係表現到佢係和理非係黃呀？
唔好意思 係6月開始到而家邊一句呀？
好心啲死忠誠實啲 想睇偶像咪睇偶像
做乜睇偶像都要拎光環拉埋去咩黃色經濟圈呀？

點解要攞抗爭嘅思想嚟搞經濟

買爆佢

睇最新trailer覺得好伏

不完美 可接受 要改善
不分化不割𥱊

一有唔同意見就show blocked user/morning sir

佢地已經唔出聲block左 然後話成版都係show blocked user

仲未知呀子華神黃係邊 最多都係拍左部本土片
質素高嘅本土片唔多 但都有幾部 希望你照樣會支持

[黃色電影圈] 《幻愛》《叔·叔》《金都》獲香港電影評論學會大獎

仲有導演真黃

低知名度 不了 你估我睇子華神真係因為佢黃咩
我想睇咋

但冇人駁我囉

唔講咁多 即刻駁嘴？